<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The Sega CD, released as the Mega-CD in most regions outside North America and Brazil, is a CD-ROM accessory for the Mega Drive/Genesis designed and produced by Sega as part of the fourth generation of video game consoles. It was released on December 12, 1991 in Japan, October 15, 1992 in North America, and April 2, 1993 in Europe. The Sega CD plays CD-based games and adds hardware functionality such as a faster central processing unit and graphic enhancements like sprite scaling and rotation. It can also play audio CDs and CD+G discs.

The main benefit of CD technology was greater storage, which allowed for games to be nearly 320 times larger than Genesis cartridges. This benefit manifested as full motion video (FMV) games such as the controversial Night Trap, which became a focus of the 1993 congressional hearings on issues of video game violence and ratings. Sega of Japan partnered with JVC to design the Sega CD and refused to consult with Sega of America until the project was complete. Sega of America assembled parts from various "dummy" units to obtain a working prototype. It was redesigned several times by Sega and licensed third-party developers.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>El Sega CD, lanzado como Mega-CD en la mayoría de las regiones fuera de Norteamérica y Brasil, es un accesorio de CD-ROM para la Mega Drive/Genesis diseñado y producido por Sega como parte de la cuarta generación de consolas de videojuegos. Salió a la venta el 12 de diciembre de 1991 en Japón, el 15 de octubre de 1992 en Norteamérica y el 2 de abril de 1993 en Europa. La Sega CD reproduce juegos basados en CD y añade funciones de hardware, como una unidad central de procesamiento más rápida y mejoras gráficas, como el escalado y la rotación de sprites. También puede reproducir CD de audio y discos CD+G.

La principal ventaja de la tecnología de CD era su mayor capacidad de almacenamiento, que permitía que los juegos fueran casi 320 veces más grandes que los cartuchos de Genesis. Esta ventaja se manifestó en juegos de vídeo de movimiento completo (FMV), como el controvertido Night Trap, que se convirtió en el centro de atención de las audiencias del Congreso de 1993 sobre cuestiones de violencia y clasificación de videojuegos. Sega of Japan se asoció con JVC para diseñar el Sega CD y se negó a consultar con Sega of America hasta que el proyecto estuvo terminado. Sega of America ensambló piezas de varias unidades "ficticias" para obtener un prototipo funcional. Fue rediseñado varias veces por Sega y terceros desarrolladores bajo licencia.</text>
  </text>
</view>
</theme>
