<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The Uzebox is a retro-minimalist 8-bit open source game console. It is based on an AVR 8-bit general purpose microcontroller made by Atmel. The particularity of the system is that it uses an interrupt driven kernel and has no frame buffer. Functions such as video signal generation, tile rendering and music mixing is done in realtime by a background task so your game can easily be developed in C.

   The design goal was to be as simple as possible yet have good enough sound and graphics to implement interesting games. Emphasis was put on making it easy and fun to assemble and program for any hobbyists. The final design contains only two chips: an ATmega644 and an AD725 RGB-to-NTSC converter.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>La Uzebox es una videoconsola retro-minimalista de 8 bits y código abierto. Está basada en un microcontrolador de propósito general AVR de 8 bits fabricado por Atmel. La particularidad del sistema es que utiliza un kernel controlado por interrupciones y no tiene frame buffer. Funciones como la generación de señales de vídeo, el renderizado de tiles y la mezcla de música se realiza en tiempo real mediante una tarea en segundo plano, por lo que tu juego puede desarrollarse fácilmente en C.

   El objetivo del diseño era ser lo más simple posible, pero con sonido y gráficos lo suficientemente buenos como para implementar juegos interesantes. Se puso énfasis en hacerlo fácil y divertido de montar y programar para cualquier aficionado. El diseño final contiene sólo dos chips: un ATmega644 y un convertidor RGB a NTSC AD725.</text>
  </text>
</view>
</theme>
