<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>TIC-80 is a free and open source fantasy computer for making, playing and sharing tiny games. There are built-in tools for development: code, sprites, maps, sound editors and the command line, which is enough to create a mini retro game. At the exit you will get a cartridge file, which can be stored and played on the website. Also, the game can be packed into a player that works on all popular platforms and distribute as you wish. To make a retro styled game the whole process of creation takes place under some technical limitations: 240x136 pixels display, 16 color palette, 256 8x8 color sprites, 4 channel sound and etc.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>TIC-80 es un ordenador de fantasía gratuito y de código abierto para crear, jugar y compartir minijuegos. Dispone de herramientas integradas para el desarrollo: código, sprites, mapas, editores de sonido y la línea de comandos, que es suficiente para crear un minijuego retro. Al salir obtendrás un archivo en cartucho, que se puede almacenar y jugar en el sitio web. Además, el juego se puede empaquetar en un reproductor que funcione en todas las plataformas populares y distribuirlo como se desee. Para hacer un juego de estilo retro, todo el proceso de creación tiene lugar bajo algunas limitaciones técnicas: Pantalla de 240x136 píxeles, paleta de 16 colores, 256 sprites de 8x8 colores, sonido de 4 canales, etc.</text>
  </text>
</view>
</theme>
