<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The Wii (known unofficially as the Nintendo Wii) is a home video game console released by Nintendo on November 19, 2006. As a seventh generation console, the Wii competed with Microsoft's Xbox 360 and Sony's PlayStation 3. Nintendo stated that its console targets a broader demographic than that of the two others.

As of the first quarter of 2016, the Wii led its generation over the PlayStation 3 and Xbox 360 in worldwide sales, with more than 101 million units sold; in December 2009, the console broke the sales record for a single month in the United States.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>La Wii (conocida extraoficialmente como Nintendo Wii) es una videoconsola doméstica lanzada por Nintendo el 19 de noviembre de 2006. Como consola de séptima generación, la Wii competía con la Xbox 360 de Microsoft y la PlayStation 3 de Sony. Nintendo declaró que su consola se dirige a un grupo demográfico más amplio que el de las otras dos.

En el primer trimestre de 2016, la Wii lideraba su generación por delante de la PlayStation 3 y la Xbox 360 en ventas mundiales, con más de 101 millones de unidades vendidas; en diciembre de 2009, la consola batió el récord de ventas en un solo mes en Estados Unidos.</text>
  </text>
</view>
</theme>
