<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The ZX81 is a home computer that was produced by Sinclair Research and manufactured in Dundee, Scotland, by Timex Corporation. It was launched in the United Kingdom in March 1981 as the successor to Sinclair's ZX80 and designed to be a low-cost introduction to home computing for the general public. It was hugely successful; more than 1.5 million units were sold. In the United States it was initially sold as the ZX-81 under licence by Timex. Timex later produced its own versions of the ZX81: the Timex Sinclair 1000 and Timex Sinclair 1500. Unauthorized ZX81 clones were produced in several countries.

The ZX81 was designed to be small, simple, and above all, inexpensive, with as few components as possible. Video output is to a television set rather than a dedicated monitor. Programs and data are loaded and saved onto compact audio cassettes. It uses only four silicon chips and a mere 1 KB of memory. There is no power switch or any moving parts with the exception of a VHF TV channel selector switch present in some models. It has a pressure-sensitive membrane keyboard. The ZX81's limitations prompted a market in third-party peripherals to improve its capabilities. Its distinctive case and keyboard brought designer Rick Dickinson a Design Council award.

The ZX81 could be bought by mail order preassembled or, for a lower price, in kit form. It was the first inexpensive mass-market home computer to be sold by high street stores, led by W. H. Smith and soon many other retailers. The ZX81 marked the point when computing in Britain became an activity for the general public rather than the preserve of businessmen and electronics hobbyists. It produced a huge community of enthusiasts, some of whom founded their own businesses producing software and hardware for the ZX81. Many went on to play major roles in the British computer industry. The ZX81's commercial success made Sinclair Research one of Britain's leading computer manufacturers and earned a fortune and an eventual knighthood for the company's founder Sir Clive Sinclair.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>El ZX81 es un ordenador doméstico producido por Sinclair Research y fabricado en Dundee, Escocia, por Timex Corporation. Fue lanzado en el Reino Unido en marzo de 1981 como sucesor del ZX80 de Sinclair y diseñado para ser una introducción de bajo coste a la informática doméstica para el público en general. Tuvo un gran éxito: se vendieron más de 1,5 millones de unidades. En Estados Unidos se vendió inicialmente como ZX-81 bajo licencia de Timex. Posteriormente, Timex fabricó sus propias versiones del ZX81: el Timex Sinclair 1000 y el Timex Sinclair 1500. En varios países se fabricaron clones no autorizados del ZX81.

El ZX81 fue diseñado para ser pequeño, sencillo y, sobre todo, barato, con el menor número de componentes posible. La salida de vídeo se realiza a un televisor en lugar de a un monitor dedicado. Los programas y los datos se cargan y guardan en cintas de audio compactas. Sólo utiliza cuatro chips de silicio y 1 KB de memoria. No tiene interruptor de encendido ni piezas móviles, a excepción de un selector de canales de TV VHF presente en algunos modelos. Dispone de un teclado de membrana sensible a la presión. Las limitaciones del ZX81 impulsaron un mercado de periféricos de terceros para mejorar sus capacidades. Su distintiva carcasa y teclado valieron al diseñador Rick Dickinson un premio del Consejo de Diseño.

El ZX81 podía adquirirse por correo ya montado o, por un precio inferior, en forma de kit. Fue el primer ordenador doméstico de bajo coste para el gran público que se vendió en las grandes superficies, encabezadas por W. H. Smith y pronto por muchos otros minoristas. El ZX81 marcó el momento en que la informática en Gran Bretaña se convirtió en una actividad para el público en general, en lugar de ser el coto privado de empresarios y aficionados a la electrónica. Generó una enorme comunidad de entusiastas, algunos de los cuales fundaron sus propias empresas para producir software y hardware para el ZX81. Muchos de ellos llegaron a desempeñar un papel importante en la industria informática británica. El éxito comercial del ZX81 convirtió a Sinclair Research en uno de los principales fabricantes británicos de ordenadores y le valió una fortuna y el título de caballero a su fundador, Sir Clive Sinclair.</text>
  </text>
</view>
</theme>
