<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The PC-FX is a 32-bit home video game console developed by both NEC and Hudson Soft and released in Japan in 1994. Powered by an NEC V810 CPU and using CD-ROMs, the PC-FX was intended as the successor to the PC Engine and its international counterpart the TurboGrafx-16, two successful video game consoles from the late 1980s. It is NEC's final foray into the home console market.

The console is shaped like a tower PC and was meant to be similarly upgradeable. However the PC-FX lacked a 3D polygon-based graphics chip which rendered the system underpowered in comparison to its competitors. It was also expensive and lacked developer support, and as a result it was unable to compete effectively with its fifth generation peers. The PC-FX was NEC's last home video game console, and was discontinued in February 1998. It was considered a commercial failure.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>La PC-FX es una videoconsola doméstica de 32 bits desarrollada por NEC y Hudson Soft y lanzada en Japón en 1994. Equipada con una CPU NEC V810 y CD-ROM, la PC-FX se concibió como sucesora de la PC Engine y de su homóloga internacional, la TurboGrafx-16, dos exitosas consolas de videojuegos de finales de la década de 1980. Se trata de la última incursión de NEC en el mercado de las consolas domésticas.

La consola tiene la forma de un PC de torre y se pretendía que fuera igualmente actualizable. Sin embargo, la PC-FX carecía de un chip gráfico basado en polígonos 3D, lo que la convertía en un sistema poco potente en comparación con sus competidoras. Además, era caro y carecía de soporte para desarrolladores, por lo que no pudo competir eficazmente con sus homólogos de quinta generación. La PC-FX fue la última videoconsola doméstica de NEC y dejó de fabricarse en febrero de 1998. Se consideró un fracaso comercial.</text>
  </text>
</view>
</theme>
