<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>MS-DOS, short for Microsoft Disk Operating System, was an operating system for x86-based personal computers mostly developed by Microsoft. It was the most commonly used member of the DOS family of operating systems, and was the main operating system for IBM PC compatible personal computers during the 1980s to the mid-1990s, when it was gradually superseded by operating systems offering a graphical user interface (GUI), in various generations of the Microsoft Windows operating system.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>MS-DOS, abreviatura de Microsoft Disk Operating System, era un sistema operativo para ordenadores personales basados en x86 desarrollado principalmente por Microsoft. Fue el miembro más utilizado de la familia de sistemas operativos DOS, y fue el principal sistema operativo para ordenadores personales compatibles con IBM PC desde la década de 1980 hasta mediados de la década de 1990, cuando fue sustituido gradualmente por sistemas operativos que ofrecían una interfaz gráfica de usuario (GUI), en varias generaciones del sistema operativo Microsoft Windows.</text>
  </text>
</view>
</theme>
