<theme>
<formatVersion>4</formatVersion>
<view name="system">
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>The X68000 (Japanese: エックス ろくまんはっせん, Hepburn: Ekkusu Rokuman Hassen) is a home computer created by Sharp Corporation, first released in 1987, sold only in Japan.

The first model features a 10 MHz Motorola 68000 CPU (hence the name), 1 MB of RAM, and no hard drive; the last model was released in 1993 with a 25 MHz Motorola 68030 CPU, 4 MB of RAM, and optional 80 MB SCSI hard drive. RAM in these systems is expandable to 12 MB, though most games and applications do not require more than 2 MB.</text>
  </text>
  <text name="sysdescription" ifSubset="systemview:CoinOPS" extra="true" lang="ES">
    <pos>0.05 0.72</pos>
    <size>0.49 0.22</size>
    <fontPath>./../_inc/fonts/Exo2-RegularCondensed.otf</fontPath>
    <fontSize>0.024</fontSize>
    <color>EDEDED</color>
    <glowColor>000000C0</glowColor>
    <glowSize>2</glowSize>
    <lineSpacing>1.1</lineSpacing>
    <alignment>left</alignment>
    <verticalAlignment>top</verticalAlignment>
    <zIndex>50</zIndex>
    <text>El X68000 (japonés: エックス ろくまんはっせん, Hepburn: Ekkusu Rokuman Hassen) es un ordenador doméstico creado por Sharp Corporation, lanzado por primera vez en 1987, vendido sólo en Japón.

El primer modelo cuenta con una CPU Motorola 68000 a 10 MHz (de ahí el nombre), 1 MB de RAM y sin disco duro; el último modelo salió a la venta en 1993 con una CPU Motorola 68030 a 25 MHz, 4 MB de RAM y disco duro SCSI opcional de 80 MB. La RAM de estos sistemas se puede ampliar hasta 12 MB, aunque la mayoría de los juegos y aplicaciones no requieren más de 2 MB.</text>
  </text>
</view>
</theme>
